求救！求義士組織反自動當選運動！

#反自動當選運動

1

推 點加入

推
可唔可以講多d

聽講都有尐黨組織緊. 哩壇野, 要做到全個反對派有組織性, 否則最後自己打自己. 最好做到無人自動當選, 然後反對派一件打佢建制一件, 唔好自己𠝹票

當6月12日200萬上街的人，走向今年區議會與明年立法會選舉的投票站

哦
你意思係宣傳踢走保皇黨
我以為你係叫大家組織政黨

咁其實我又代表唔到樓主

VOTE THEM OUT 區議會對策

放心巴打 已經有人行動緊

推